投訴民國復興洗版

貼金剛棒都算，仲要同一個post貼兩次

唔係遊行不了，係泛民不了

仲要唔止一個post,係好多post都周圍貼

連仔諗緊點加廣告

你貼都算
你係同一個post貼同樣既水蛇春內容兩次做乜撚野？
你同佢有咩嘈關我撚事
你洗版阻撚住人睇post就投鳩訴你

一來佢地最多一post一次
二來之前成日貼咪bam過人，所以依家再有人貼金剛棒都應該當洗版處理,ok?

咪臭係，阻撚住我睇post

繼續洗

【嘩多撚謝呀】錢大康：停課決定沒有程序不公 一切決定基於對同學關懷

依條5毛黎
想出黎幫佢同事解圍

目測同一堆圉野3-4次以上

好快。泛民打手就會打告急牌, 叫大家守住關鍵一席

趕走哂兩邊啦唔該
連登唔需要五毛同屈毛黨

人地貼你相都係貼一次就算啦
你同一個post貼4-5次做乜撚野？

你追問唔撚洗貼咁撚多次圖
你貼圖洗版我一定日撚日投訴你

Admin你睇下#45，47

同一個reply將啲野貼兩次都唔係洗版？

我默你老母臭閪
我依家就投訴緊你

就算關巴濕巴我都投訴過
再講投訴邊個關你撚事，我有責任巡哂成個連登？

繼續一post貼兩次以上
啲五毛同泛民打手都幾好笑。dq哂啲候選人,拉哂啲人坐政治監,然後問本土派有咩plan?

幫你老母閪
你嚾理由wfc
你重複貼金剛棒，就係洗版

你真係戇㞗到震呀五毛民國復興

等睇你俾人bam第三次

民國復興係對方明顯唔會回應佢後繼續洗版

喺同一個post不停貼同一堆野456次

嚴正要求bam鳩佢

短時間內連貼三次做乜撚野？！

之前就熱狗vs 本土 而家就本土vs泛民

追你老母臭閪
係咪佢唔應你，你就有權貼垃圾貼幾十次
你有冇諗其他人感受？
你兩個私怨關我撚事

晏晝五點截至一分鐘前重keep住洗
洗足八個鐘

貼你老母

你屌鳩佢我唔理你
你不停貼金剛棒就搞到其他人

民國復興洗埋我財經台開啲post

仆你個街，你係三四幅圖*4 以上呀

真係好撚驚呀

淨係你話南北血統相似(中國online source)所以抗日事件大家要記住。呢啲已經入到你係大中華五毛啦

anyway唔代表你可以洗版

洗足十個鐘

勁呀你洗足十個鐘

和議

又洗
天凡大師10月295話引牛

時事台太多民國復興開嘅互屌會員post
麻煩admin跟進下

吓，乜你未block佢？

又係時事台開嗌交post洗版

你開埋啲私怨嗌交post就開站務台/吹水台/黑洞
時事台嗌交post, admin都幫你地搬過N次啦
你啲私怨嗌交post唔係時事, 亦冇人想知, 就死撚番一二邊

你咪叫admin搬過百個post冇人阻你
我哩兩日就係見你不斷洗版

你係五毛就擺到明架啦你老味

歷史post????

我冇話我公道, 中立, 我唔係admin
我只係見到有人煩鳩住哂就投訴
哩兩日我就係見到你
你不滿其他人就自己投訴
唔關我事

從冇講過我公道

two wrong don't make a right

唔得閒同你嘈
1. 我冇comment過佢地post, 話佢地冇問題
2. two wrong don't make a right
你要點報復你既事, 你洗版影響到其他人我就投訴你

我唔會再同你嘈, 總之我見你洗版就會貼喺度
你覺得admin唔會bam你咪繼續囉

你覺得你聲討人係唔洗理其他user感受的話
俾人bam都唔好怨
好自為之

好快。泛民打手就會打告急牌, 叫大家守住關鍵一席

前面已貼左5-6次，繼續貼#56

條友成日喺度扮晒嘢話"道歉呀"頂帖洗版，到底呢度有無人理？

定係呢度瘋狂頂帖洗版係ok嘅？唔該Admin俾個答覆。

係ok嘅就大家一齊洗版happy吓。

咁咪自己開post 囉
關我地撚事咩
唔好阻住其他人睇其他post 啦好撚煩呀

又洗

人形豬形人形豬形人

早

早admin